點解私家偵探是合法

標榜跟蹤人

保險公司成日請私家偵探